有冇得告佢冇搜查令入私人商場打人執法？

抑或一定要新城市廣場自己先告得？

係新地放班犬入去

新鴻基撚會告咩

唔算刑事？ 如果算，應該唔使受害人？

如果唔告，就號召罷去

。

.